Faites glisser/déposer le fichier editor.love sur l'exécutable de LOVE pour lancer l'éditeur. Créez votre map. Appuyez sur C pour copier votre map. Vous pourrez la coller dans votre projet love afin de l'utiliser.